Решение задачи 2 (обработка текстового файла): src\main\java\TxtFileParser.java
 
 Обрабатываемый текстовый файл src\main\resources\test.txt

Решение задачи 3 (рассчет факториала 20): src\main\java\MathFunctions.java

